李彩華為演唱會性感解放！

李彩華（Rain）憑內地劇《回家的誘惑》走紅後，工作不斷身價水漲船高，Rain雖然在內地已貴為姐仔，但有小鮮肉見她在讀劇本培養情緒，串她演戲不用走心（意思不需用心），結果被Rain用演技當場KO。放下歌手身份多時，但Rain從未放棄唱歌，十月廿七日她將會回歸香港舉行首個演唱會，為這次處女演出，拍攝海報當日先來個性感解放。

圖：